有冇人會睇返幾年前既TWICE

TWICE敲開我的心門

TB定是最正

她敲開我的心門

腎b

做咩